係咪我開始老 點解做野遇到嘅00後都咁naive

點解番工遇到嘅00後都咁naive
難聽d講都懶醒自以為識好多野
做野又唔認真
態度又輕挑

定我開始老覺得同00後相處唔到

我80後都唔識同90後相處

鞭策下佢地

庇護工場想人地幾認真？

樓主咪00後

保護樓主 拉

收到風 樓主自己係00後

你冇拉